# Aufgabe 'Stream - count/min/max'

###### A1.
Gegeben ist ein `java.util.Locale` Array:

	Locale[] locales = Locale.getAvailableLocales();

Bilden Sie eine Stream-Pipeline, die das `Locale` mit dem lexicographisch größten Wert findet, den man mit aus der Methode `getDisplayCountry` bekommt. 

###### A2.
Gegeben ist ein `java.util.Locale` Array:

	Locale[] locales = Locale.getAvailableLocales();

Bilden Sie eine Stream-Pipeline, die die Anzal der Array-Elementen ermittelt, die als Sprache 'de' haben ("de" mit der Methode `getLanguage` liefern). 

###### A3.
Gegeben ist ein `java.util.Locale` Array:

    Locale[] locales = Locale.getAvailableLocales();

und folgender Code:

	 // A    
    List<Locale> filtered = new ArrayList<>();
    for (Locale locale : locales) {
        if(locale.getDisplayCountry().contains("t")) {
            filtered.add(locale);
        }
    }
    
    Comparator<Locale> cmp = (loc1, loc2) -> 
            loc1.getDisplayLanguage().compareTo(loc2.getDisplayLanguage());
    
    filtered.sort( cmp );
    
    if(filtered.size() > 0) {
        Locale min = filtered.get( 0 );
        System.out.println( min.getDisplayCountry() );
        System.out.println( min.getDisplayLanguage() );
    }
    // B

Bilden Sie eine Stream-Pipeline, die die Zeilen zwischen A und B ersetzt, also 

	- nur die Elemente berücksichtigt, die in dem Display-Country ein 't' haben (in dem Wert aus der Methode `getDisplayCountry`)
	- diese Elemente aufsteigend nach dem Display-Language sortiert (lexikographisch nach dem Wert aus `getDisplayLanguage`)
	- Display-Country und Display-Language für das kleinste Element (falls vorhanden) ausgibt
	
